最離譜試過俾蚊咬過邊度？

頭皮

JJ

條丁 係街痕到仆街 想R但驚被人話變態

屎眼

JJ
好鬼辛苦, 喺街又唔R 得

眼皮
小學成日比蚊咬眼皮 腫到豬頭咁比人笑

眼皮

我都係仲要大細眼俾人話生眼挑針

嘴脣

包皮
搽咗無比滴 罅到仆街
第二日日個frd 嚟咗我屋企俾蚊咬我咗支無比滴佢
到依家都唔敢同佢講

一定係眼皮

龜頭

嘴唇

波罅

之後搽咗無比滴 一世難忘

腳指尾

口水可以止痕
我幫你

我隻腳尋日先比蚊食完放題黎，除左腳指尾腳指公同第4隻腳指比蚊咬，腳板腳踝都比佢咬，足足比佢咬左9啖，最慘既係，番工着鞋痕起上黎都R唔到

Lin頭

身同感受呀

踢波/腳皮厚嘅人就會明：腳指上面或下面會因為經常磨到對鞋嘅而腳皮變得好厚嘅位置，如果比蚊破甲咬穿左d皮膚，係幾乎唔會r到，連界十宇都未必work